# MultiCurrency
Плагин на валюту

Поддерживаемые версии: 1.16.5

Основные команды для игрока:
- showbalance - показывает текущий баланс игрока
- sendmoney <ник игрока> <сумма денег> - отправляет игроку определенную сумму денег
- transactions - отображает транзакции игрока

Команды для администратора:
- addmoney <ник игрока> <сумма денег> - добавляет указанную сумму денег игроку
- subtractmoney <ник игрока> <сумма денег> - списывает указанную сумму денег у игрока 
